**Turtle
Rock工作室**（）是美國的一個獨立製作電玩遊戲工作室，2002年由[麥可·布斯](../Page/麥可·布斯.md "wikilink")（Michael
Booth）創立。Turtle Rock工作室主要將目標專注於原創或是既有延伸的遊戲的開發，並且將遊戲透過商議提供給大型數位娛樂企業。

## 公司历史

Turtle Rock工作室在2002年由Michael Booth、Phil Robb和Chris Ashton等人成立。

2008年，与工作室合作许久的Valve宣布收购Turtle Rock工作室，\[1\] 并接管了工作室的开发工作。\[2\]
同年的晚些时候，Valve宣布关闭解散工作室，其员工可凭自己的意愿是否前往西雅图继续工作。\[3\]

2009年6月，Valve确认Turtle
Rock工作室在完成《[求生之路](../Page/求生之路.md "wikilink")》之后，就已经不再是被作为Valve
South来运营了。\[4\]

2010年年初，原Turtle Rock工作室组员发行了一款iPhone生活类应用 Garage Buddy
，然后在2月时这些前成员重新注册了新的Turtle
Rock工作室网址并宣布工作室复活；他们确认将继续开发电子游戏。\[5\]
同年9月，数码娱乐产业猎头Digital Development
Management宣布将为新的Turtle Rock工作室寻找游戏发行商。\[6\]

2011年5月，美国游戏厂商[THQ宣布将为Turtle](../Page/THQ.md "wikilink")
Rock工作室发行其新游戏。\[7\]
同年10月，工作室确认其正在开发中的新作将使用[CryEngine
3来开发](../Page/CryEngine_3.md "wikilink")。\[8\]

2013年，THQ破产，旗下资产被清售；拥有[Rockstar
Games和](../Page/Rockstar_Games.md "wikilink")[2K
Games的](../Page/2K_Games.md "wikilink")[Take-Two
Interactive宣布竞得Turtle](../Page/Take-Two_Interactive.md "wikilink")
Rock工作室新作的发行权，并将交给2K Games发行。相关文件显示Turtle Rock工作室的新游戏名称是“Evolve”。\[9\]

## 公司作品

Turtle
Rock工作室最有名的作品為[Valve公司的](../Page/Valve.md "wikilink")[絕對武力系列以及](../Page/絕對武力.md "wikilink")[惡靈勢力遊戲](../Page/惡靈勢力.md "wikilink")，包括：

  - [反恐精英](../Page/反恐精英.md "wikilink")，Xbox版本一部份的開發。
  - [絕對武力：一觸即發](../Page/絕對武力：一觸即發.md "wikilink")，包括官方的Bot電腦人，以及Tour of
    Duty的開發。
  - [絕對武力：次世代當中多種](../Page/絕對武力：次世代.md "wikilink")[Source引擎的重製地圖](../Page/Source引擎.md "wikilink")。

2006年11月20日，Turtle
Rock工作室宣布開發作品《[求生之路](../Page/求生之路.md "wikilink")》(Left
4 Dead)，這款遊戲與Valve一同合作，是一款多人團隊合作的電玩遊戲。Turtle
Rock工作室宣稱這是款能將Source引擎發揮至巔峰的遊戲，並且將會進一部介紹工作室所開發的[AI科技](../Page/AI.md "wikilink")。遊戲分別於2008年11月18日和11月21日在美國和歐洲上市。

  - [惡靈勢力](../Page/惡靈勢力.md "wikilink")

近期該工作室也將開發新遊戲：[惡靈進化](../Page/惡靈進化.md "wikilink")（）

### 參見

  - [惡靈勢力](../Page/惡靈勢力.md "wikilink")
  - [惡靈勢力2](../Page/惡靈勢力2.md "wikilink")

## 参考资料

## 外部連結

  - [Turtle Rock工作室官方網站](http://www.turtlerockstudios.com/)
  - [Interlopers.net訪問Turtle
    Rock工作室](http://www.interlopers.net/index.php?page=turtle-rock-studios-interview.php)

[Category:2002年開業電子遊戲公司](../Category/2002年開業電子遊戲公司.md "wikilink")
[Category:威爾烏](../Category/威爾烏.md "wikilink")
[Category:THQ](../Category/THQ.md "wikilink") [Category:Take-Two
Interactive的部门与子公司](../Category/Take-Two_Interactive的部门与子公司.md "wikilink")
[Category:電子遊戲開發公司](../Category/電子遊戲開發公司.md "wikilink")
[Category:美國電子遊戲公司](../Category/美國電子遊戲公司.md "wikilink")
[Category:加利福尼亞州公司](../Category/加利福尼亞州公司.md "wikilink")
[Category:2002年加利福尼亞州建立](../Category/2002年加利福尼亞州建立.md "wikilink")

1.

2.

3.

4.
5.  [New Turtle Rock Studios Game In The
    Works](http://www.gamasutra.com/view/news/27712/New_Turtle_Rock_Studios_Game_In_The_Works.php)

6.

7.

8.  <http://twitter.com/TurtleRockGang/status/127074749884006403>''Yes,
    its ** all true. We are using CryEngine 3 for our next title...''

9.